啱啱重睇完飛虎

雖然劇情都有啲𨳊
但起碼啲裝備，車，爆炸場面全部都唔錯
整體又幾刺激

求下大台唔好再拍𨳊劇
整多兩套飛虎仲好

黎緊有套飛虎潛行極戰

咁都好睇？